有冇巴絲自從HKG+熄燈後就冇上過高登

如題 我到而家都冇上過

無app比我上

🙋🏼

冇上過

講咗同hkg+共存亡架嘛

無計 我年資淺 加入hkg時係用hkg+ 根本唔會用高登app同destop上

Same

揮手

有左hkg上高登之後未試過上web版 將來都唔會

申利： 10年CD-ROM ，中間有次機會拎到高登ac， 但係之後唔記得左密碼。直至呢家

冇再上過

正常

如果高登個網同app整好d 快d 根本唔會搞到今日咁

抵個早洩撚死

一樣 巴打